李錦記swot

求大師指教李錦記swot

自己search background 諗point la

功課自己做啦

yr1 程度就自己上網GOOGLE啦

李錦記是咪馬色真同行